[你問我答] 獨遊印度一個月平安歸來

去左瑞詩凱詩同新德里，無穿無爛。
睇下大家想知啲咩

有無係印度宣揚反送中？

感動mode 好多外國人都好關注，但發現唔少外國人都唔知香港同中國之間有一國兩制，所以唔係好明發生咩事。我大概每轉一個住宿就同個到啲人解釋一次

最深刻係咩
住邊

有咩地方又乾淨又有好野食？
一般人budget

最深刻係變左明星咁，
可能印度人好少見到外國旅客，
每日落村都有5-6個人想同你合照。

試過最癲係有個女人叫我抱住佢個仔同佢地影全家幅，
個仔喊哂勁唔情願但女人好堅持

重點當時仲係恆河條橋上面，
橋上有電單車，牛，馬嬲同人逼埋一齊，
然後我地塞住左條橋，條搖搖欲墜

▪住宿方面▪

瑞詩凱詩:Trinetra

超強wifi，睇片勁順 (如果無停電)
有露台同靚景，但無冷氣

但廁所無抽氣扇，潮濕，無廁紙，同昆蟲同住，有潔癖可以88

＊行1分鐘就落到去村野食加買野😎好方便

德里:

我住左兩個地方
1. Aashianaa Gracious Living
十分推薦😂7分鐘路程到Metro,
位置好安全，因為要入兩個閘。
超強wifi，玩pubg同睇戲都唔lag,
有冷氣，一間房雙人床有四個衣櫃比你放野
乾淨企理，廁所有抽氣扇加大風扇係天花板。
有電視但唔會睇因為睇唔明😂
包早餐，係西瓜，吐司同奄列😊
1500Rupees 即係170蚊晚左右!

2. Aero Indus Hotel
唸住方便去機場就簡左住一晚呢到
都幾後悔，首先個區域空氣勁污糟，
一般望街係灰色嘅，有車駛過仲黑色添
所以最後一日我係好唔願意出街😂
同埋床單同枕頭單都有血漬，
有冷氣同風扇，但無被。
廁所就還好，一樣無抽氣扇但係空間大啲。
但個host就好加分，流利英文可以溝通到，
好關心你需要，好肯幫你同解答你問題。

打左好多字添
但我真係好想happy share

識得分yes 同no 既搖頭未

突發！！！！ ] 荷蘭首都大學、意大利米蘭街頭 分別驚見 林鄭壽終正寢 街招！！！！！！

海外手足 / 準備去旅行既 print定幫手貼

你有冇話住邊到？
我經驗係 瑞詩凱詩係好難食到貴野…
一餐最貴係30蚊港紙加左野飲，最平6蚊港紙

我住個區 推薦餐廳如下
全部有靚景
▪Pumpernickel German Bakery & Babylon Restaurant
Chocolate Brownies
Potatos Cheese Burger
Vegan Burger

▪Royal Cafe
Smoothie Bowl, Orange juice

▪Sunset Cafe
所有Pasta
Roasted Potato with Cheese

其實最抵食係街邊店
50Rupees一個包漢堡，100Rupees有Falafel 勁好食，真是不得了😂

至於德里，物價即刻上漲百倍，
啲野食價錢同香港差唔多，
試過最抵最好食係Big Yellow Door
Metro站Central Secretariat
個到附近都多餐廳簡

有時我覺得太貴就食subway

Y E S

我未仔細研究過印度 （應該都要過幾年先去）
我諗我會去哂大城市先

ps德里住宿/交通貴唔貴？衛生如何？

條條問題都答到水蛇春咁長

有心樓主

唔怕比人女女女？

張床有血漬

德里住宿 HKD200左右/night
交通 Metro/Tuktuk HKD5-10蚊一個地方
衛生比想像中好😂

誠意滿滿

任性如我。天黑我仲著短褲落村買野，其實無啲人講得咁危險

係枕頭套同床單都有

D咖哩係咪好食啲?

痴線係咪兇案現場嚟？
點解你好似咁冷靜咁

喊出黎 無見到有咖哩食
中段一路懷疑自己唔係印度

係咪周街都有強姦案發生

哈哈 我第一下係覺得有人流鼻血
無唸咁多 嚇死自己無命賠
又或者係做左一個月瑜伽獲得平靜

好想去印度食下當地野 但真係唔多想冒險.....始終有好多地方可以揀去

無 但行到邊都有行乞者追隨你
You're not alone

有冇飲恆河水

之前我同個frd 去咗兩個星期，主要係幾個遊客區，最深印象係好多古城同皇宮（有d得翻外墻入面無嗮野）

樓主咁都見唔到強姦，你係去啲高種姓既地方？

老土講句: In the end we only regret the things we didn't do
再唔係，搵個伴一齊去探險😜

講起恆河，啲水凍到痴線
印度50度，一落恆河體感10度...起哂雞皮

伸脷 太凍 落左半個身位only 無飲

啲景點食水好深又唔算多野睇
local 150rupees
tourist 600rupees

btw我去左Beatles Arthurs
少少關於Beatles嘅壁畫

仲有座好似喪屍場地嘅建築
好多層好多間房 好黑 😂
跟住好快就走左

然後我都無再比錢去啲咩景點😂
而係周圍行去發掘下

上網見到印度好多強姦案
就好似睇tvb新聞覺得香港好多暴徒
係真係假要自己去體驗

瑞詩凱詩真係安全嘅
係瑜伽村 聽聞犯過法唔入得
成條村啲人都食素

你去咗幾多個地方一日洗幾多錢？

咁你仲幫我推post

其實我去左一個月多啲
都係洗左唔夠HKD3000包手信(唔計住宿機票)
當中HKD500係我係郵局寄行李箱返香港...
印度唔係好適合帶luggage, backpack方便啲

瑞詩凱詩 我留左28日 洗費~hkd 1500
Maa Kunjapuri Devi temple - free
Historic bridges - free
Ganga beach - free
Beatles Arthur - 600 rupees (hkd 70)

德里 留左5日 洗費hkd ~1000
Qutub minar - 600 rupees (hkd 70)
主要食野個物價差好遠

彈啲相出黎比大家睇下

[img]
]

我地13年去，一日用兩百幾已經生存到，我見唔少鬼佬都係咁，如果去d貴嘅餐廳食，都係60-70蚊左右。好d嘅guest house 都唔係好貴。
食咖喱同pizza食到悶，有晚我地點雜扒同魚柳，以為好有特色，點知同香港平時食嗰d鐵板無分別。

新德里既印度人我個人覺得係極討厭既物種
仲衰過蝗國大媽

有無去喀什米爾？

下個月想去，已整visa，新德里 孟買 恆河 要幾多日到

而家新德里啲野食已經無咁平
同埋見到好多韓國旅行團
我都係食好多pizza哈哈哈

泰姬陵又真係幾靚!
不過我住個到要坐6個鐘來回無去到

佢地對你做左啲咩

想去下次先

恆河你係想睇火葬？

好似無去恆河無去印度咁。值唔值得去？